今日美股升定跌？

唔敢開apps了
有冇話我知

跌到仆街

唔想望，肯定損到抽筋。

屌 我d錢

依家唔使問 買跌必賺！

疫苗市

升

唔跌邊有位溝貨呀
股災咁跌添呀

升joy

跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌跌

直插

跳樓機

升左都係蝕緊

跌到落谷底

升!
TSLA 彈緊

有排跌

聽日先答到你

升
我信牛市仲未完

唔升唔跌

今日再跌profit就冇晒，要流血了

升緊!!!!!

超賣緊，今晚應該會彈

Gme升緊

等睇bitcoin直升60000蚊

咁正？

爆升緊

唔好俾假希望樓豬啦

準備跌了...

止蝕派今晚會喊

跌 跌到仆晒街果隻

跌

升勁多 今晚終於唔洗食二手飯

今晚終於唔洗食二手飯

求圖

升緊

唔開app就冇事

del app保平安

我唔想玩喇可摸耳俾返啲錢我

虧咗30%

豬4啦

目前升, 但希望多跌

期升似會再爆升

sing motherfucker

趺到痴撚線

加倉

唔好嚇我wor

睇緊樓了

一定有技術性反彈
下星期就唔知啦

9點神秘力量

橫緊

一定會反彈嘅 彈完就直落地核

8點就已經有

買左sqqq 求跌

前段升完再大跌

如果有人知答案仲唔上去all in tqqq/sqqq咩

有麵麵加持

豬の目前升

升30點到40， 但個股就。。。。

目前tsla 530 aapl 98 tsm 85 pltr 12 u 73 cciv 14 sens 1

個個都話升就跌
個個話跌佢就真係跌

希望你唔係未來黎

唔好再睇喇

點解仲會諗升
我都係輸家

on撚9
一個話爆升
一個話跌到仆街聽邊個

人踩人緊

大市升 但啲股盤前跌

前兩日升0.99%我個倉都係跌
on9的

Deep V

跌到尿都標啊

肯定係跌架啦~
有得揀架咩?

插埋落去形成M底 今晚黎個大反彈

特價時段全日開放

今晚似反彈